有咩方法可以令填色比賽請槍班細路入兒童院？

一定要佢地成世食屎！最好坐監？咁明顯嘅欺騙行為都可以當無野？仲要有獎品，要佢地嘔返出來！

錯嘅係佢哋老竇老母喎

養狗隻狗咬倒人，主人都有責任喎

連登d毒撚好撚變態 當自己正義超人咩

直頭要判死刑啦下話,人神共憤呀

又係未審先判

難分真與假